［新鮮滾熱辣］波台警員名單大公開 v2.0

港X之父：港島總區指揮官

鳩硬冇XX：灣仔警區總督察(刑事)

D.Daxxt：沙田警區高級督察

H_Lozxxo

致命XX拉

佩雷XX席（圖右）

歌神X學友 （粉紅XX）：八鄉警署分區指揮官 （逆X玫瑰提供資料）

X迪洛夫🇸🇪

夢X拾X （逆X玫瑰提供資料）

逆X玫瑰：（圖右）

全即X一

心軟XX硬

V3.0有你 以為學警就無人篤你出嚟？

得佩雷斯主席同心軟sir係真圖

逆蛇爆料畀我的 條友咁能25 都9成真圖

屌你25我，老豆搵仔都有保護制度

我屌牙，點解會有我自己？！？

Dalot蛇學友又改咗名

25我，報應

我屌，唔好推

歌神X學友 算型

推

佢612打人打到係咁升職

好多收工仲做埋5毛

成班25仔 屌那星

樓主白衫都係弱智

夢蛇 我屌你老母跣鳩我

我最多唔識字 米屈我弱智

樓豬我屌你老母

樓豬

Sorry犬

Dalot蛇 你想點能樣啊

咪屈我 我守水塘的

樓主沙田嗰日講嘢都正正常常，估唔到係弱智

自爆

麻煩樓主del走致命xx拉 個資料係錯誤的 佢只係普通既市民
(fact checked✔️)

感情台

肉酸

感llmcfh

成班波台狗

樓上放針狗

咪屈啦

沙新勇呢

佩 sir 好靚仔

曾他首

波台痴線佬

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

你都幾似Benz雄

希望連仔可以ban哂上面班25犬

yes，唔想同狗一齊上波台

留意大部分都係獌狗

我已經掌握咗一堆阿狗國安名單

一早估到 佩雷XX 成個狗樣啦

推!

咁撚多曼狗

貢多差犬

我哋有勇武熊餅，打和

狗居多

我屌你老母

Nxxx

屌得好

以Nxxx為首

佢話你係狗唔緊要，屈其他手足係狗呢下抵屌